{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152676?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마레몬스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 客室の割り当ては予約順に自動的に行われます。 使い捨て用品は提供されず、政府の使い捨て用品使用規制によりホテルでは歯ブラシ、歯磨き粉、石鹸、シェーバーなどの使い捨て用品を提供していません。 駐車場は無料で利用でき、車種に制限はありません。 プールは運営が中断されており、利用可能な年齢は小人は36ヶ月から14歳までで、幼児は36ヶ月未満です。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 スカイラウンジは月曜日以外の時間に営業しており、外部からの飲み物や飲食物の持ち込みは禁止されています。 朝食はバイキング形式で提供され、大人は25,000ウォン、小人は16,000ウォン、幼児は無料です。 朝食はオーシャンホールで7:00から10:00まで提供され、メニューと場所は状況によって変更されることがあります。 サウナは第2水曜日と最終水曜日には休場となり、価格は大人が10,000ウォン、小人は8,000ウォンです。 カラオケは地下2階に位置し、毎週月曜日を除く時間に営業しています。 ジムの運営に関する情報は提供されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品は提供されず、政府の使い捨て用品使用規制によりホテルでは歯ブラシ、歯磨き粉、石鹸、シェーバーなどの使い捨て用品を提供していません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用でき、車種に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールは運営が中断されており、利用可能な年齢は小人は36ヶ月から14歳までで、幼児は36ヶ月未満です。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "スカイラウンジは何曜日に営業していますか？",
            "answer": "スカイラウンジは月曜日以外の時間に営業しており、外部からの飲み物や飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキング形式で提供され、大人は25,000ウォン、小人は16,000ウォン、幼児は無料です。朝食はオーシャンホールで7:00から10:00まで提供され、メニューと場所は状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "サウナの営業日と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "サウナは第2水曜日と最終水曜日には休場となり、価格は大人が10,000ウォン、小人は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カラオケはどこにありますか？",
            "answer": "カラオケは地下2階に位置し、毎週月曜日を除く時間に営業しています。"
        },
        {
            "question": "ジムの運営に関する情報はありますか？",
            "answer": "ジムの運営に関する情報は提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 475
    }
}